估唔到00後都開始踏入2字頭

唔認老都唔得

係

利申03

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

係 但係都覺得自己唔知點解仲係好似好細路
親戚已經覺得你大個
覺得人生真係好奇怪
唔想成為大人

00後

其實好多廢老心智都一直停留係十歲無大過